一人一個可以完美ko陳百祥既人

見到陳淑莊比條廢佬惡到眼濕濕咁, 癲雞極始終係女人
一人一個可以完美ko陳百祥既人

我先:
楊岳橋
朱凱迪
黃洋達
快必
范國威

楊岳橋辯才唔洗講
朱凱迪對土地野夠哂熟書 而且佢果種笑住串人夠陰濕
黃洋達都唔熟書嫁啦 但夠惡
快必把聲夠大 夠薑咪疊聲
范國威夠串嘴

黃杏秀

曾志偉

黃碌撚都冇

萬梓良

鍾仔+keyman足矣

好似係某集節目聽過佢話指住阿叻鬧過

羊獸性

張衛健 搞到陳伯又食咪又食檯

我

天琦

朱凱迪對土地野夠哂熟書 而且佢果種笑住串人夠陰濕

周星馳

食女就叻

泰臣

Keyman

林振強

梁振英

習大大都冇講

韋小寶

人無恥則無敵
好想條仆街快d死

如果有客觀評判下
我仲以為只要智力正常既人都ko到佢

陶傑

對住呀叻呢類完全唔講道理，有佢講無你講既人，搵以上呢班人同佢辯論真係可以ko佢？
搵個咁兇神惡煞既惡棍同佢鬥惡，大大聲咁屌佢老母可能仲有效

叫m 記連登仔俾去
俾佢大聲夾惡周兩周聲都唔夠膽出啦

講真果集個主持又係廢, 條仆街係咁閘住人講野疊人聲都唔話下佢, 係咁霸撚住黎講, 女人真係始終太溫和

同佢講道理=對牛彈琴

好想睇

何wayne

叫毓民出招：陳百祥最無恥！陳百祥最無恥！陳百祥最無恥！

阿叻哥 點睇啊

天下間就只有韋小寶可以收多隆皮

阿叻呢啲廢柴
我去都搞掂佢啦

冇

農夫，森美，曾志偉

荷蘭足球隊 全隊

可能係共產黨班高層, 見阿叻好鍾意同大陸打交道,要係大陸搵食.
節目到講到 碼頭都係用深圳果個, 香港可有可冇, 收費貴
果然係阿叻, 認叻真係曲都變直

人地耍無賴
諗住講道理就輸啦
用事實撻佢，佢就唔認
再生安白造啲野黎吹
有事實拆穿佢
佢又吹過第二樣
同佢辯論真係on99

個GOLF 場收費 網上寫到明千幾蚊
佢都可以話 800蚊. 成口唔認. 主持人都服咗佢.
重勁過大陸班官, 威家十三口. .......大人....

人地一反駁佢質疑佢，佢就話：「你有冇去過？我親自去過我點會唔知？我日日都係香港我點會唔知？我係香港咁多年我點會唔知？」
根本就無撚敵

60幾億人都ko到佢喎

無敵神驅

唔撚嘈啦
打和啦 super

成班都on9
同廢老嘈點會嘈得贏，佢地大聲就得，公佢贏字你輸
要ko嘅真係共產黨先管到佢
奴性太重

呢幾句野唔止冇事實支持，仲冇邏輯
住香港同知唔知有乜關係
要同佢鬥，就鬥無賴
屌9佢真係唔知，話佢on9
好似啲小學雞串嘴咁
但個節目一定勁低質

王維基, 佢幾年前同Ricky輸賭到依家都仲未由將軍澳跪番屋企

同佢無得講道理，佢淨係識閘住你唔俾你講咋嗎
係唯有唔理佢，一路講仲要大聲過佢，呢d功力係癲狗黃先勁

陳百強

容海恩
佢比較有經驗

廢哥幾時死？

好想睇叻哥俾人屌

笑撚左 樓豬揀堆辣殺出黎仲話完美ko

仲要有黃洋達條廢人 打mma我都驚佢唔夠荷蘭叻打

人類

袁文傑

對住佢唔可以搵d 講邏輯講道理既人
廢老根本唔聽一味屌
幾有point 都冇用啦
搵碌撚呢d 先掂

荷蘭叻都唔撚係識波既

陳玉娥

唔洗陳百祥, 我list果幾個是但一個都ko你, 有大律師有土地專家有DJ 黃洋達衰極都跟黃毓民學左4年野 范國威係黃毓民親自讚話口舌便給, 拎住個keyboard係度當左自己大師ko呢個ko果個, 叫你出黎同是但一個辯論你都手震腳震啦

慕容寶寶

陳百祥係到講經，唔夠我拗架喇
返屋企訓啦

哦

當年有董驃

龍心應該得 越痴線就越得

鳩達
比條工黨阿嬋串到聲都冇

搏唔到但又要為左面子係度夾硬扮不屑, 你都幾有陳百祥既影子丫

應該任何一個串到兩嘴既人都得

舊登有人話過佢轉數好撚慢 出親show都要背稿

如果係真應該冇乜急才

講真,毓民都未必夠阿叻抽

佢識系咩，幫人奶佢就識

咦 叻哥 唔係呀話
Keyman: 叻哥好平靜

你見佢講d野咁夾硬就知冇墨水又冇急才, 純屬靠係咁cut人講野虛張聲勢

鄭大班，疊音同搶咀既功力應該高荷蘭叻好多

戚家？

老老實實
冇
佢唔撚要面 又上撚曬岸
廢老就係鍾意佢夠曬亂尻咁黎都夠膽講出口

睇咗段片.
真係無敵. 呢種答法真係玩晒.
除非有評判,
就咁辯論根本無敵.自己玩晒.

求其有錢過佢嘅佢都自動變狗啦

係

陳百祥 佢講既野有邊次係有道理既?好似無

連登會：丹素華盛頓

同一類人

好撚7 仲死撐 你既面子同尊嚴係唔值錢 係冇任何價值嫁......

講道理 小學生都講得贏佢
講無恥 呢個世界冇邊幾個夠佢無恥

狄娜一個撚哂兩個全場仲拍哂掌

邰哥同KID

似似地

你見佢有幾句重覆左好多次好順口

跟住隨住直播時間耐左, 連普通對答都插唔到咀

我準備咗一件好特別嘅米奇老鼠紀念品畀你

翁靜晶

直接Ko

只有叻哥先可以KO陳百祥

6永

棕色皮膚少女

在《叻哥遊世界》「巴西篇」中，主持人陳百祥前往參加一年一度的嘉年華會。有一名棕色皮膚少女向他用日文打招呼，問他是什麼人。當他回答Chinese (中國人) 時，立即被一名巴西女郎指罵「What the hell!」即使他後來補飛說「Hong Kong」，已無補於事，只能以笑遮醜。

其實佢哋各自係邊範既人？

仇思達

壽仔喺度佢air都唔敢air啦 唔驚俾人打鑊金

叻哥即刻收曬皮
矮仔仲要係咁柒落去😂😂😂

阿叻, 最勁係強運, 竟然可以搵咁多錢

狄娜真係好有料 後生就做間諜 老左就做才女

運氣都係實力既一種

ATV

接受ATV訪問果陣
身為TVB既陳百祥唔畀用廣東話（自己母語）
用普通話（外語）應戰實力得番一成

向華強

羅莽

狄娜 = 女版陶傑 連講野用詞都似

本來睇咗一半就無睇到, 見大家討論,

睇到有 17萬GOLF從業員, 笑撚死. 阿叻表演 曲變直
原來佢計法 , 將會做呢行 , 小朋友. 未來十幾廿年 ..未出世都計..
重有 800蚊就可以打一粒鐘. 人地個網頁寫住千幾蚊. ..佢點都話 8百蚊.

好波

係咪殺一間學校會影響香港既教職員生計

秋生 森美。農夫 文澤

垃圾開垃圾post

同條仆街根本講唔到道理

龍心真係成個post入面贏面最大

狄娜

最好笑係2018俄羅斯見

一個陶傑都窒到佢口啞啞啦

無梁振英？

陳淑莊就冇撚用啦 依下應該打蛇隨棍上 即刻收佢皮

連登仔

呢種人根本唔係靠道理同數據，厚面皮一直覺得自己係最正確個個
要KO佢只可以搵有錢佬當面噴佢先得

柒頭叻依種人個肚又冇墨水 又鍾意認屎認屁
應該俾佢講多錯多 捉著佢d錯處即刻反咬佢

「我唔係咁既意思，你唔好講咁多廢話，我緊係知自己講緊咩」